唔想做人了

做咩牙Ching

做人不如做狗

快

真

幫我

做我隻狗

好

返工返到好頹 係咁諗起佢

拎我對拖鞋黎

汪汪汪

叫你拎
你吠緊我對鞋咪跌撚左

又黎

我話唔可以

搵份工, 賺D錢, 去個旅行, 再諗啦

乜狗黎

樓豬呢隻狗咁撚垃圾賣撚左佢

失業

你都未教==

習慣

我夠冇教你屙屎屙尿喇